全身白色保護嗰啲話係政府防疫專家

我一開始都唔太信東網
不過佢有張相係狗樣狗身拎住walkie-talkie
唔通東網係真 真係政府防疫專家？

佢哋一樣唔夠保護裝
同醫護消防一樣

臥底做市民都得，臥底做政府防疫專家唔得咩？

( Show Blocked User - 南乳拓實 )

唔是喎
影撚住佢地換衫架喎

防疫專家係狗車隔離換衫？

堆white object對鞋同隻green object一鳩樣架

一式一樣嘅靴 只有紀律部隊

但我覺得只會黑警先會自拍

了解
此post完